有無d成副身家壓曬係香港既離地中產開始好驚

如題，因咩事都唔洗多講

今日同個fd食飯 講起

根本就算想走都走唔到
成副身家係曬到

開解下佢 講下北京點會搞死香港呀 香港經濟收皮大陸都唔好受 唔講政治冇事嘅 做個順民囉 冇計㗎啦

不過自己就移民算

成副身家係香港
點移

有咩身家賣唔走咁驚
我冇錢走唔到仲驚

係咩咁illiquid呀？

咪叫你開解佢lor
你都走唔到? 咁開解埋你 唔駛睇最尾嗰句就得

早排先買左恆大君龍灣，而家驚到腳震

物業

君龍灣黎講
有無國安法 你都要腳震啦講真

其實震d咩
依家樓價高位 賣出去仲有錢賺
之後樓跌 就真係震啦

套現唔得咩

咁撚易賣咩

辣招綁3年，仆街了

上年聽林媽媽個班仆撚哂街啦

上年買樓個班唔洗可憐
係香港經濟最差既時候借9成買
真係信政府唔怕？

想走就一定走到
唔走果D一係想博撈底一係就相信正苦

香港會唔會死都係未知數

應該窮狗驚啲

只係大家擔心既問題唔同層次姐

走條撚咩，我人係台灣想放曬香港三層樓，半年前開始放已經好難，減2成放都冇人要，依家搞埋國安法，連放的希望都冇埋，屌你依家多到賣樓到仆街

台灣其實唔錯
1.6m就移到過去
樓都唔洗買 租咁平

我十年前就移左，依家高薪厚職又係自己中意，本地唔撚搞國安法都唔會放曬，打算留一層收下租，依家決定放曬佢，但冇人接

做得中產會唔會咁撚蠢成副身家壓曬係香港呀

又話啲樓升返呢排好多人買樓？

邊個叫佢成副身家喺香港㗎
一個咁短視嘅人抵佢冇得走個喎
依家啲人呀賣樓都要走啦

講到日日創新高喎，點會冇人接啊

d樓升返唔少 多人買 其實都係事實黎

你睇下銀行估價都知

有d中產盤生意喺香港
想帶都帶唔走

一兩間新高新低嗰d唔撚提

咁啱今日睇咗個台灣YouTuber拍嘅地產片見到啲高級地段嘅豪宅都係賣緊200,000,000台幣已經即刻游說緊屋企人套現啲資產諗住搬過去住
真係想搞埋移民直接搬過去台灣住

我唔知你啲樓標咩價，我而家走貨都係估價標低5%，已經有offer 可以諗簽唔簽走佢

自住都2億台幣，仲算唔算中產

如果係台灣直情係全國頭10%啦
但係香港只係買到個稍為大小小嘅狗屋同埋掛個名叫做中產囉

咁算咩離地中產

邊有咁so

點止頭10%， 頭0.幾啊
台灣資產一百萬美金已經係1%

不如你問吓有邊個唔係啦

你估而家真係有人買咩
個市假架

因為香港啲人根本係暴發户，淨係識買香港啲鞋盒size單位，嫌外國嘢升得慢

開心呀喂

食人血饅頭，抵死

吹水啦你
我一放即刻勁多人睇樓，仲要減2成都冇人要。你咩樓啊，大陸9線城市啊

舊年721之後，我元朗單位要出租都幾組客來睇樓，當然租金唔高啦

大家咪認真啦， 上網ja 輕鬆

想知樓市係點， 咪出去睇下

佢意思係開解完佢自己移民

3000萬以上豪宅?
如果講緊1000萬以下既樓
仲係顛峰位低5-10%左右
應該輕鬆高價出到貨

大把人成副身家係香港
重點係資產有幾流動姐
不過高位買咗樓揹住筆房債就係咁先

仲要9成按揭
一下就變做負資產正

有d靠香港收租係外國生活果d

因為冇錢先最惡

走到好走啦
遲下國安法啲細節塵埃落定咗
割價割到傻都唔使旨意走到

Joeman

正常減5-10%條隊都排到出大老山

最驚既係呢10年，落黎香港既有錢大陸佬

深藍屋企表示移民去中國

跌咗3-4成仲高位

5000萬左右減10%都易出貨啦，仲話減2成都冇人要。1億以上果d就話姐
而且佢講緊自己有3層

上連登真係唔好認真

巴打好波
bros nice tits

呢個post證明連登user始終都係冇錢公屋仔為主

連燈仔最愛 別人恐懼我恐慌

9吹唔洗本

賣樓囉 樓價又唔係低
最多讓少少走
依家香港地有咩資產走唔到
有心走錢你一個月內都走到

樓主就扮同中產fd吹水話走唔到
1個就扮去到台灣又有3個香港物業減2成賣唔出
2000萬以下個d單位你夠膽最近成交減2成
1個月賣唔出我跟你姓

日日破緊頂 真係減兩成點會放唔到 定層樓係沙頭角?

最近我住果度勁撚多人黎睇樓
仲要上兩星期有agent打比我問我自住果度放唔放

上面位巴打係咪有盤平20%放
你同我講 我當益下我相熟既agent
應該2星期可以幫你放到

繼續活係自己既夢入面啦
一日唔認清楚現實世界係點 躲係網絡世界FF

現實係馬照跑舞照跳
無能力移民既繼續留係香港打牛工
有能力移民既就留係香港搵得幾多得幾多

我港島半山，30幾個物業，送比人都冇人要
真係好撚驚，香港人變得冇人情

我D所謂中產fd（起碼本身已有樓）個個等入市

我山頂一排過
想搵人接貨都冇人要
佢地話驚比中國接手時會比人批鬥

點會走唔到呀
要走既決心夠堅定
你肯蝕住放 實換到cash走
定係佢自己財力都掹掹緊驚走到但係生活唔到

理想：
如果樓價真係有似樣的調整，我想買多幾個單位收租

現實：
今日逸濤灣低層都賣緊24000幾一呎。
下星期中原指數升番上180點
年底前有機會創新高

X2

我身邊個個都等緊換樓或買多幾間收租
（包括我自己）

負錯皮

真 減2成都無人要 吹撚到
以公廁上車盤大西北嘉湖做standard 400呎實呎賣緊400幾萬
減2成即係減80幾萬 信唔信睇樓既人排到去西鐵站

間物管公司你唔洗指意換 任佢搶喇

今年買樓個班

樓市gogogo呀
驚閪咩
你睇樓台班賤種一有社會大事就開post話連xx咁都唔跌，龍市呀成班互射互含，仲要好多人正評就知其實香港好多賤種值得擁有共慘黨

珺瓏灣咁渣？

樓價既分別?
上車既人走唔到 辛辛苦苦儲到首期 見到價ok就衝 仲會去買
豪宅走得既走 個個都放 無人接

2層樓呀, 點走呀? 宜家要平放我唔想

之前聽連登仔講買左納米樓

中產都好多有揸BC /BNO /美加藉
有咩事咪走去英美加大使館

最驚嘅係得本港共passport嗰班
唔夠錢玩移民 又冇居留權先最大劑

我有樓有外國居留權有專業資格怕閪咩
香港間屋咪租俾你班走唔撚到喺香港等死等做奴隸嘅連登仔囉
反正你都冇樓 世界末日你都要租我層樓住㗎啦

屌你
連登仔就係比你呢d人洗腦，幫你地上前線抗爭

你地有曬後路，食花生睇戲

你越驚越放得平你就會輸 真心
班aa就係利用你呢個恐懼嚟氹你平賣

所以我唔撚放啦, 資金鎖住左走唔甩, 留返喺香港

你估股票咩

啱，與其嘲笑不如拉攏，笑喺心入面笑就好了

有，屋企人諗住揸住啲物業諗住喺香港過世

利申 中產低下層

師兄 我都想有層樓揸手
不過你講得啱 大把和理非根本有後路
所以先唔出嚟衝
講真 有層樓 有啲cash 有本外國護照 又有技能
我都唔知國安法驚乜
你話真正有錢人家就驚抄家姐
中產不嬲都係支共重點統戰嘅對像 反而係過唔過到良心姐

我想同連登仔講
香港人 賤種嚟 信唔過㗎
今日話撐你嘅和理非 唔知幾時會走
自己要諗定back up

有冇護照 有就唔驚啦
咪做隻愛國藍屍
保命 有機會再走
方個市唔上番去咩

唔好得個講字

呢位巴打放個樓盤出來
益下連登仔
市價9折 我地都幫你要左佢

唔洗你咁辛苦 8折啦

放心wor, 比起2016年無大事都跌到西咁， 現時恆指仲係高位， 仲有排， 及早離場保平安

點會無 大把身邊同事收成期 幾層樓 等退休
而家驚到尻縮

我地呢d無錢 望到佢個尻縮樣 開心都黎唔切

痴線 我代你俾支共抄家
我五折同你收咗間樓
等你安枕無憂

Good luck入左夥有排你塞車

都係個句 連登仔鳩up唔洗本 又叫人換美金又盛 封邊移民咁 講到啲人cash holding 多到去邊都唔餓死 咩移民要求都唔洗理

轉哂美金放係國外好耐

有個fd俾我串到leave gp

得把死人口話自己黃，支持革命
屌佢老味日日返工，遊行不了，罷工不了，條撚樣又唔係專業人士，移民去外國又未夠唔使做，做野又做唔返自己果行
期待同呢班中產係洗腦營相見

巴打
其實好多連登仔都係學生

自己身冇屎都唔知有咩好驚，要抄都唔會抄平民百姓啦。
遠既唔講，上深圳廣州望下，問下當地居民驚唔驚比人抄家

國安法會影響香港地位，好多黑錢唔敢再留香港而呢d黑錢會幫助到香港經濟

只有供緊先會仆

台灣退休就啱

無錢仲驚

咩樓

都啱嘅
不過全球最大黑錢頭目就係中共喎師兄

係連登，我話賣左層樓2000萬左右。唔通你又信咩

樂湖居2房320萬既話
輕鬆排到出西鐵站

賣曬d野都走唔到？

當權既中共高層要走資，打個電話得啦。而且佢地都揸股權為主，唔係做咩咁多公司來香港美國上市（為未來退休作準備）

係果d失勢既人，退休既人驚姐

港豬中產成副身家係層樓同車位度, 頂多加D港股, 一直以來all in香港

所以支共睇死你班港豬就算點想走都走唔甩, 講攬炒都係得把口

醒目嘅上年年中就開始搞離岸戶口同轉美元, 有樓就趁平息按樓借錢走資, 起碼唔使成副身家困係香港等畀支共真攬炒歸零

去商場唱吓歌, 裝修, 火魔, 呢D邊叫攬炒, 而家支共同你示範一次乜嘢叫世界級真攬炒

淨係投資香港 咁撚蠢

只示範一次

大把大陸港漂有錢佬驚到瀨屎, 班友仔10個有9.9個靠黑同貪上岸, 好多係幫支共D官做白手套代持香港樓同股票, 支共要国安法屈班友捉人炒家有幾難, 而家仲要全球鎖國想走佬都走唔到

真係離地中產會唔會咁蠢擺晒所有雞蛋係同一個籃？

咁佢都抵死啦

租樓大贏家

樓市唔會有影響，最大係三個月左右的「冷靜期」，一過又繼續如常。

屌 銀行戶口都係香港銀行
去外國開戶口咩
窮撚買唔係樓
買外國樓又唔可以居留 買來冇意思
咁點轉啲錢出去

利申成份身家得十零萬

睇user name，條友精神分裂 自稱業主減2成都賣唔出 唱淡好耐

真心想問吓，點解會成副身家押曬香港
完全冇投資外國樓市之類？

窮撚驚西。

减多 D 實出到嘅。

正常香港人係大部份身家係香港，因為香港樓佔左絕大部份

巴打吹水吹左左，人人都知你冇樓扮有樓😎

我覺得唔會因為咁而驚, 藍絲班撚樣高興都黎唔切, 得反共窮撚先亂晒大龍

咁都睇得出我扮啊
扮ed 好勁架咩
又唔係扮同誠哥傾計

7折賣樓未

無樓就走到咩

要錢 工又縛住 點走?

仲要有外國肯收留

無奈

咁咩人先係今次贏家？

屌你老母
哩個po啲人有冇發過夢
肯定全撚部做冷氣軍師
翹埋雙手乜都唔做等成果

繼續吹水啦你

有啲俗間屋

台灣 你攞2000萬台幣已經好正啦間屋

減2成大把人樓都唔洗睇即簽約都肯，一日都唔洗已經賣咗

中產要走點會走唔到

你講野冇人信啦，吹水怪

依到五毛同供供aa多到自己放盤睇下啦，咁旺就封曬盤啦

師兄 我都想做中產

換外幣

我無啦啦吹左d咩水黎 ？

好撚同意

sor
認錯人